未補地價既居屋單位邊度搵到黎租？

成日聽人講 但唔知有咩途徑租 玩法仲隱藏過租工廈

大種乞衣